龍心去左邊

俾女飛完
搞鳩完周浩鼎
走勢強勁 本來幾睇好佢

轉頭又話去跳海
依家佢兩個channel D片冇哂

今晚岀現左係HKCC

搞咩

Halloween 係老蘭見到佢